突發！差佬中鎗，有圖慎入

推俾手足，顯靈

抵撚死

龍咁威?

下次念力再強啲，加油💪

最緊要人有事

圖你老母

笑撚死 咁快現眼報

古惑的槍

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

無其他嘢講

圖呢

輔警有槍既咩?

最緊要隻腳報廢

夜媽媽係度玩槍

畀多啲念力手足
下次再準啲

「在警署槍房取槍後檢查期間意外走火」

皮外傷

皮外傷我屌你老母牙 傷都傷得廢過人 革扯把啦

點會係皮外傷
RAMBO咩

傷口感染→截肢→再感染→死

可惜可惜

有無打到自己條檳州

Revolver 都可以走火
邊個蠢材比支cock 左 hammer 既槍佢咁大整蠱

收皮啦仲講因果

1/30,000

A good start though

下過月，手足會做到，念力

慢慢嚟

戇撚鳩有報應中共死全家好耐

大動脈
大動脈
大動脈
大動脈
大動脈

Yo whatup yo whatup

點解唔係走火射爆自己兩粒蛋
死黑警我要你痛不欲生

喂 咪cap啦 po link ok?

咁撚小事中多兩槍啦

大腦pls

點解唔中大動脈

輔警更加唔會掂槍啦

失血過多變植物人啦！

好消息，唔洗割包皮

死得未？死咗就喜訊喇

擦損咋

工傷抖返2個月

呢枝仲唔撚係善良之槍？

好波

agger

恭喜晒

有請小鳳姐

congrats

有無搞撚錯呀 咁都只係得皮外傷？

輔警真係有槍

附埋apple link

希望傷口感染壞死再截肢

但只是皮外傷

爆袋

把槍黃到

pin this 樓豬

What’s up man
What’s up man
What’s up

最撚憎人講手足顯靈屌你老母。

蘋果嘅話唔該share link
垃圾樓主

快撚啲死埋佢啦

呀屌 咁都射唔中個頭

小小事hi親下都上報紙
特權階級

屌樓豬
po link都唔識

都唔係中頭

真係走火？？？
定係往死裏打

whats up man

冤魂不散，冤鬼纏身，禍延子孫，衰足十代

要啦 要啦

殘廢殘廢殘廢！

包皮都唔洗割

善良的槍

人有事未?

死左先慶祝

cls 有冇咁好彩

What up man
what up man
what up 🔫

無可疑，擺明走火仲查乜

似私怨

係咪真係走火定啲黑警睇人唔順眼就開槍 屈走火

勝左

今次警犬又要譴責邊個
譴責陰間手足？

住柴灣 近1點聽到幾下bomb聲 以為有人放煙花

要講幾多次蘋果咪撚POST圖 LINK呢屌你

唔洗割包皮

可惜只是皮外傷

擦槍走火

白警之槍

都冇可疑 查乜鳩呀

走火射中第二隻狗呀嘛

唔洗割包皮！

好消息 唔洗割包皮

所以話警察前線係黃 仲要好勇武嗰隻

等睇下個走火中自己細佬

無神鬼呢回事，只係隻狗唔小心
點樣增加對家唔小心既次數先係令報應快d出現既方法

希望下次

黃色東印度主權貿易公司

抵撚死啦黑警

爆春未

死傻閪

圖呢 屌你老母

點解蘋果要cap圖？

25k價值1.5億嘅貨有排傾

負皮係俾皮外傷

very good ball, 下次記得再勁 D

Thx

呯！

死撚咗先啦

手足

好消息 唔使割包皮

死𠹌左未呀

刷傷咋

耐人尋味
幾時到全職黑警

皮外傷 點解咁唔好彩

屌，先皮外傷

大腿咋
心口呀嘛

制服及裝備

所有輔警隊員之制服及裝備均與正規人員相同。男女隊員均配備點三八左輪手槍及十二發子彈、警棍及胡椒噴劑。隊員將於基本訓練課程中接受武力使用訓練。

輔警隊員與正規人員在制服上唯一的分別是輔警隊員之肩章印有英文字母‘A’作識別。

無槍既就話班PT 狗走去做民安隊啦

內鬥啫

死到就好啦
唔好俾黑護醫啊，咁叻番屋企等死

都未死得

what's up man

抵啦

未死，重做

十成 d 警察冇鎖槍

點解唔係打中條j

屌 只係皮外傷

支持警察，吞槍自殺！

圖呢？

支持一國一制 廢除港幣 廢除繁體字

黑警無學過用槍守則是常識吧?

自導自演

恭喜

哦，咁都要收皮，咁惡嘅

有冇搞錯，先射得隻腳

不完美，可接受，下次中春袋就好

真相邊個知話唔定狗咬狗誤傷呢

求神拜佛係咁樣

.38 係唔會走火
只有人為錯誤

屌你，直係有圖

下次 對住 黑警強 先好走火

白警手足？

整多幾單黎

諗起蘋果d圖

You use d English 都幾goodest
顯得you 好 handsome

Push

I go to school by bus

冰狗high嘢失控又藉口